（四台聯播）為什麼我們要聯合轉台(下)？ 趙博、于非、梁芷珊、老徐破天荒聯合在Patreon開壇作法。YouTube請

#YouTube黃標 #Patreon

（四台聯播）為什麼我們要聯合轉台(下)？
趙博、于非、梁芷珊、老徐破天荒聯合在Patreon開壇作法。YouTube請好好反省！

徐時論TsuisTalk
87.1K subscribers

#YouTube黃標 #Patreon

四人的Patreon page：

趙博：
于非：
梁芷珊：
徐少驊（老徐）

21：12
王陽翎（于飛）呢個分析都要係考慮既。

patreon 係咪唔俾錢冇得睇?